有冇英國巴絲睇到呢幾日發生嘅事覺得好無力

呢幾日覺都冇點訓過 晚晚mon po 睇新聞

幫手寫信比英國議員？

英文差

我一世人想出國讀書都因為屋企無錢無機會
你係英國讀書寫封信你都寫唔到？
有心既自己柒柒地寫一封再搵同學朋友幫你執靚佢囉 盡做啦屌

我出去working holiday 炸

Btw 我都做緊 天佑香港

幫手打輿論戰
社交媒體多comment等出面啲人知咩事